人渣以後將長駐感情台 入黎睇睇

快樂越分越多
煩惱越分越少

唔開心就講低係到俾一眾巴打一齊陪你分擔

輕輕一推

感情台我溝仔用嗰喎

溝我啦

ok

up乜撚呀屌你老母